15歲手足早前被判處12個月感化 律政司不滿刑罰過輕並提出上訴 案件明日由3位著名法官潘兆初、彭偉昌及彭寶琴共同審理

【#上庭聲援 - １０月１３日 星期二】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛高 等 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️潘兆初高等法院首席法官
👨🏻‍⚖️彭偉昌上訴庭法官
👩🏻‍⚖️彭寶琴法官
🕝14:30
👤*(15) #刑期覆核 （#0930天水圍 管有物品意圖損壞財產;於6月19日被判處12個月感化令，律政司長不服刑罰明顯過輕提出覆核)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院９樓２８庭
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕝14:30
👥施,文(20-23)🛑兩位已還押逾5個月 #提訊 (#1118油麻地 暴動 管有攻擊性武器 管有物品意圖損壞財產)

🕞15:30
👥曾,黃,鄭,王(26-40)🛑曾已還押逾9個月 #提訊 (#1012九龍塘 串謀縱火 管有攻擊性武器 管有適合作非法用途的工具)

🏛區 域 法 院１１樓３９庭
👨🏻‍⚖️陳仲衡法官
🕤09:30
👤杜(22) #續審 (#0714沙田 襲擊在執行職責的警務人員 對他人身體加以嚴重傷害 有意圖而傷人 在公眾地方作出擾亂秩序的行為)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👥梁,周,葉,張,王(19-24)🛑五位已還押14日 🔥#判刑 (#0609金鐘 非法集結)

🏛東 區 裁 判 法 院５樓６庭
👩🏻‍⚖️劉綺雲裁判官
🕤09:30
👤吳(22) #續審 (#0921旺角 在公眾地方管有攻擊性武器)
👤陳(18)🛑已還押逾20日 🔥#判刑 (#1209旺角 在公眾地方管有攻擊性武器 管有適合作非法用途的工具)

🏛東 區 裁 判 法 院 4 樓 8 庭
👩🏻‍⚖️黃雅茵裁判官
🕤09:30
👤吳(22)🛑已還押逾4個月 🔥#判刑 (#20200527銅鑼灣 管有物品意圖損壞財產; #20200105上水 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院８樓７庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕤09:30
👥傅,林,袁,* #續審 (#1027黃埔 非法集結 4項蒙面 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院７樓１ 4庭
👩🏻‍⚖️王詩麗裁判官
🕦11:30
👤胡(20) #續審 (#0826深水埗 管有攻擊性武器 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院６樓８庭
👩🏻‍⚖️屈麗雯裁判官
🕤09:30
👤賈(19) #續審 (#0902樂富 公眾妨擾罪 2項襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院６樓７庭
👩🏻‍⚖️香淑嫻裁判官
🕤09:30
👤區(27) #續審 (#0813機場 2項襲警 在公眾地方管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
🕝14:30
👤陳(38)🛑已還押逾4個月 #提堂 (#20200609洪水橋 無牌管有槍械或彈藥)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓２庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕤09:30
👤李(19) #審訊 (#1111上水 #1111大埔 #1112大埔 管有適合作非法用途的工具)；🔥#判刑 (#1111上水 #1111大埔 #1112大埔 無牌管有無線電通訊器具)

🕝14:30
👤蘇(18)🛑已還押逾9個月 #提堂 (#1220大埔 有意圖而射擊 無牌管有槍械或彈藥)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛區 域 法 院９樓２８庭
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕝14:30
👥謝,周(23-26) #提訊 (#0824觀塘 襲警 暴動)
👥李,*(14-27) #提訊 (#1123粉嶺 2項縱火)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👤梁繼平(25) #提堂 (#0701立法會 進入或逗留在會議廳範圍)
👤范(27) #提堂 (#0701立法會 進入或逗留在會議廳範圍)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓８庭
👩🏻‍⚖️布喜后暫委裁判官
🕤09:30
👤李(62) #提堂 (#20200529元朗 沒有許可證而奏玩樂器)

- - - - - - - - - - - - - - - -
＊＊＊＊＊
#不是聲援
09:30 東區裁判法院第七庭 💩黃森球(81) 襲擊致造成身體傷害

70 歲婆婆風雨不改到法庭：「有生之年為年輕人做得幾多得幾多，不會讓班𡃁仔白白付出。」

Push

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

15歲😔

詳情可follow被捕人士關注組

我地只要食多d黃店 打Twitter 戰線
就可以努力返工 安坐家中光復到香港
就算手足上庭我地都有旁聽師
所以手足方面唔需要擔心 佢地唔孤獨
我建議香港人課金比david 幫我地抗爭
支持同路人 支持david 香港加油

講多無謂 doj仆街冚家鏟

【司法機關政務處公告】- 11/02/2020

基於公共衞生的考慮，由 2020 年 2 月 13 日起司法機構 將實施以下安排:-

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測
- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半
- 取消站立旁聽聆訊

真係好撚仆街

#上庭聲援 #交通資訊
📍高等法院交通
各條路線及落車地點如下：

新界
北區：978 [政府總部]
大埔區：307 [海富中心]
馬鞍山：681 [高等法院]
沙田：88R, 182 [高等法院]
屯門：960, 961, 962B, 962X [力寶中心]
天水圍：967 [金鐘(西)總站]，969 [力寶中心]
元朗：968 [力寶中心]
荃灣：930 [金鐘站]， 934 [力寶中心]⚠️服務時間至13:00、936 [政府總部]⚠️服務時間至12:00
葵涌：930 [金鐘站]
青衣：948 [力寶中心]

九龍：
藍田：601 [海富中心]
觀塘區：101 [太古廣場]
黃大仙區：113 [太古廣場]
九龍城區：101 [太古廣場]、 111 [高等法院]
油尖旺區：104 [太古廣場]、905 [政府總部]
大角咀：914 [力寶中心]
深水埗區：905 [政府總部]、914 [力寶中心]
紅隧：101, 104, 113 [太古廣場]、 111, 109 [高等法院]

港島：
銅鑼灣：5X, 11 [金鐘站]
炮台山：25 [金鐘站]
香港仔：37A [太古廣場]
跑馬地：1, 5B [太古廣場]
嘉亨灣：2 [海富中心]
柴灣：780 [海富中心]
耀東邨：722 [海富中心]
鴨脷洲邨：90 [太古廣場]
利東邨：97 [太古廣場]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

日日送車真係……

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

推

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

打風未必開

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

死撚硬

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

放過今日嗰個手足呀

push

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]
荃灣：278X [蓬瀛仙館]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]
油尖旺、何文田：270A [蓬瀛仙館]
深水埗、長沙灣：270B [蓬瀛仙館]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

又有潘書記

【有圖】滑鼠娘娘私照絕密流出！佢竟然著左。。。

共產黨員彭寶琴出手
9成判終身監禁

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《高 等 法 院》
☂️遮陣位：正門噴水池/其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：地下金鐘道停車場
🚐送車位：地下金鐘道停車場
**可由LG4小樓梯行落去停車場／噴水池出口電梯落到LG4再喺花槽中間樓梯行落去轉左

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

係

呢排唔見左寶寶

旁聽要人

法庭旁聽要人

唔知打唔打得成8號好似個風有d遠

比藍衫趕

希望有好消息

push

push

唉

唔走會比佢地玩SS

push

push

push

自身安全為上

hsup

p
u
s
h

聲援要人

狗官審 即係坐硬

寫信要人

的士狗呢

希望有好消息啦

撤控

寶寶呢

放大假

又咁快上熱門

以上次研訊三位官意見,估有機會社服令

有咩

希望唔洗坐

17

點好

最緊要咪又勞教中心

集氣

如果當初審水官有拎齊報告,呢單上訴庭未必特別想抽秤,因為同元朗果單好唔同

早幾日好似推極都唔上咁

p

h

oh希望衝高啲

呢單案女被告嚟,唔會勞教

真係

p
u
s
h

可能夜左開post

佢去左邊

寶寶去左邊

push

pull

好彩每次聽到勞教就情緒低落

喺我間房

未滿16係去少年庭定跟返區域

好似話有野忙

彭寶琴?

有佢就唔係上訴庭啦, 只係大陸共產法庭嘅伸延.

錯咗不推文

俾翻我

我見係寫Open Court

唔係標題手足
同日其他case

都係錯

又不推錯咗

太順手
依家都冇咩有用poster

遲d先

未滿16多數都係少年庭，不設旁聽

點解

玩完泰妹 玩呀寶

等我玩完先

點玩

扌隹

泰妹係？

p u s h

p ，u，s，h

前日有人介紹俾我

.--. ..- ... ....

販毒個班告咗未？

drücken

Drückt!

正

召旁聽師

不嬲

Drück!

pousser

法文

咁你俾我玩

仲仆街過黑警

寶絲

以為係溫總

Google translation

畀求絲拉落水

Klar~

佢地不滿就上訴加刑 我地不滿就wfc

appuyer

osuh

# a d o r e # l m 2

Up

我想玩白花油

#adore #mf

國際線有任 請每日推Post

.--. ..- ... .... -.-- --- ..-

Pish

p

屌你老母律政狗

不過都好，冇咁多資料公開

寶絲平時用開邊款m巾

唔講

如果同案有其他成年被告都要一般庭受審,但通常有屏風保護

推推推

肥婆琴

阿寶做乜改名

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

屌你老母DOJ

屌

Push
Push

之峰可唔可以起到doj低